老老豆豆 要笑痢狗 係都等歐聯過咗先

畀佢哋拎咗歐聯冠軍 佢哋又唔知J幾耐

分清楚笑咩先 歐聯幾隊英超班霸都拎過
係得英超冠軍有隊所謂班霸就冇拎過

求其搵件西甲撚拉莫斯都撞到沙拿墜機
對住mma邊有得打

獌迷又代利迷做怨婦

根據佢地講法
佢地係拎到英超之前
都無資格出聲

資格論個龍門任猁迷搬 第一日上波台呀？

係姐 但諗起到時佢哋拎歐聯之後波台暴動 就覺得嘔心

不嬲英超冠軍緊要過歐聯冠軍
你睇我獌直接唔踢歐聯就知

我都果得你講得好啱wor

咁歐聯冠軍都應該j嘅…

係喔~

咁有歐聯都好過熱狗咁乜盃都無得J嘅

唔好踩人啦…
拎到開心，關人哋閪事咩

都未開始 唔好咁快定論

笑撚左先

我地利物浦堂堂18屆英甲冠軍球隊
點會贏唔到死熱狗

非猁引戰

我淨係知英超有隊波第三次明明大好形勢下自己柒下柒下拎唔到個英超冠軍囉 三次當中要我選既話跣腳果次就最經典